[埋大仔女同我入黎！！！] 理大罷課中期檢討問卷調查

各位埋大手足：

埋大罷課已經過左一星期，理大罷委想係連登做一個中期檢討問卷調查，徵詢各位埋大同學對罷課既意見，等我們能夠檢討未來同唔同單位共同籌辦罷課活動時有咩地方可以改善。

是次問卷調查為不記名問卷，所有資料在中期檢討的程序完成後會予以銷毀。

Link:

謝謝各位埋大手足的支持！幫手推唔該！！！！

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

應對記者資料

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

我自推

我嗰科好似無乜人罷課
yr3/4嘅堂都坐滿曬人

噢：（
不過冇罷課都可以填，希望可以盡量spread出去，等罷委更清楚同學點解唔罷課，睇下可以點照顧到佢地既需要

推下先

再自推

Pish

推